# Credits.

Terima Kasih kepada beberapa pihak yang sudah berkenan membantu dan menginspirasi dalam pengembangan tinywl-next :

1. Pengembang dan penulis Tinywl.

    - Basic kode tinywl dan pondasi awal.

1. Pengembang DWL.

    - Fungsi tap-to-click dan libinput.
    - Format Makefile.
    - Basic fungsi kill jendela.

1. Pengembang Stage (Ruslan Bukin).

    - Fungsi manipulasi jendela.
    - Support tombol modifier + shift.
    - Contoh Protokol screencopy dan primary selection.

1. Pengembang Tinywl-plus (Keshto).

    - Fitur background warna.

1. Consolatis (Pengembang Labwc).

    - Fungsi hapus fokus keyboard. 

1. Marcus Britanicus (Pengembang QTgreet).

    - Contoh fungsi beralih vt pada wlroots 0.17.

1. Nikita Ivanov (Penulis patch xcursor).

    - Patch xcursor.

